[轉] 痴線 有人屋企起咗咁大個蜂巢

轉貼

Source:

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

咁耐都唔知 咪唔好拆囉

張圖好似見過

津路

唔好攪

黐撚線，叫佢下世小心啲算啦

一支唔夠做

太大個，紫外光燈照唔曬，而且穿透力不足

建議用火攻🔥

唔知d蜂起左幾耐

改圖呀話

同管理處講you dont care, asshole with wings條命唔係命咩
之後佢地就會搵隔離屋搞
或者出錢租架船咪唔使入屋囉

CLS

未一直唔好開窗

仆街
大黑蜂黎

張圖似曾相識

火攻

陣間殺錯人地阿媽

好撚癲

係未上次果位巴打D蜂趕走左,去左你度築巢

唔好理佢囉

Wasp係夏天築巢, 你到依家你都無發現即係咁多個月都無問題啦,唔洗理佢
Wasp喺秋天就會死晒, 你預個巢仲有一兩個月壽命
話時話wasp都係益蟲,佢哋會殺其他昆蟲同埋傳播花粉

佢會殺蜜蜂同其他毛蟲，佢唔采蜜唔會傳播花粉，仲要有毒有攻擊性，點睇都係害蟲

下世小心啲

好那恐怖

笑咗

咁撚大個巢都話唔想放人入屋搞

咁咪唔撚搞囉

Wasp係益蟲?

客廳四正開揚獨有蜂巢景

揾漁農處攬啦！唔好自己嚟，呢D毒蜂

Cls

想睇一路唔搞會點

WASP 只係raider同killer嚟
益你老母，弱智就靜啦

上面已經有圖話just an asshole喎

屌你見到咁撚大個巢仲諗放唔放人入屋企搞
唔好放，打開窗自己搞囉，wasp唔會野武肺俾你

試下用津路水炮入佢中路

銀魂

嗰集好好笑

咁咪由佢囉
每日睇住都幾過癮

Bees Lives Matter

關窗保平安

益你老母

曲定直

床蝨都係 吸下血就無事

蚊都係益蟲tim啦on9仔

津路水炮

唔撚識就咪9 up啦

唔好打搞人

黃蜂捕捉大量蒼蠅、蚜蟲、毛蟲和 蜘蛛以餵養幼蟲，令農作物和園藝害蟲的數 目得以減少。 此外，黃蜂和蜜蜂經常接觸花朵， 也是花粉傳播者。

我上網睇 唔知啱唔啱

頂，以後唔想食

Wasp係會殺害蟲喎
只係唔揀對象

毛蟲大把係害蟲黃蜂係有益蟲嘅特性尤其是夏天要湊仔嘅時候，會獵捕大量害蟲幼蟲甚至成蟲返巢。而且黃蜂的確會傳播花粉雖然成效比較低。
呢方面嘅特性有好多胡蜂都係咁，只係黃蜂係比較aggressive嘅一種同會群居。
jm9連仔個個都主觀話黃蜂係害蟲害蟲嘅定義唔係會針人會食部分益蟲就等於害蟲，根據呢個定義唔通蜘蛛就係害蟲(雖然蜘蛛唔係蟲)？通常害蟲嘅定義係會引起傳染病/食農作物先係，睇多啲書先啦。
建議你地下次好好google下先再俾負皮，唔係多正皮就啱，事實就係事實唔會因你地主觀認為係就係。

弱智，自己上網check下害蟲定義先出聲啦黃蜂益蟲泥

鄧你唔抵
有99個弱智唔fc就屌9你
連仔bio世界第一

咁睇都岩ge，除左蜜蜂佢都殺唔少害蟲
大自然講求平衡，邊一種物種太多太少都唔係好事
你岩，我錯不過如果係我屋企附近，理得佢害蟲益蟲都會整走佢

講得好

用部PS就搞掂

咁屋主都唔開窗 呢個佢又冇得輸

你真係冚家剷嚟
以後仲點敢食牛角包
裏面有蜜蜂餡點算

我欣賞你夠膽係兒登講事實
每次有依啲post都見到”火攻”同”津路水炮”，你就知依度啲弱智毒撚係幾咁無聊，幾咁低能，永遠都係人云亦云，一個”笑話”講一千次都唔夠，同班無腦支那人一撚樣

呢到啲人不嬲咁架啦

認真講句玩膠大家笑下冇乜所謂，但係成班柒左仲口硬一味屌尻啱嗰個真係好撚唔要得
成日話黃營贏在有獨立思考但係有時望住啲連仔真係

Wasp係益蟲呀自己上網睇下啦hi

將曱甴變zombies

唔採密唔傳播花粉?你係咪認真? 成蟲係食吸花蜜為食糧個喎, 係幼蟲先以其他昆蟲為餌

班友連wasp生態同埋食乜都未知就話係害蟲

你係咪唔識分meme同現實

害蟲英文係asshole?

好撚on9 張圖等於真理

wasp = asshole
就算唔係害蟲都唔撚會係益蟲lor
比撚錯資訊仲要死撐
講撚到好似佢專食害蟲咁
根本佢係無差別咁殺，好定壞既生態一概破壞
咁都可以叫益蟲

屌你老母

好大個

同意黃蜂根本唔會分益蟲壞蟲
就算會傳播花粉
但係依個物種非常之aggressive
而且有入侵性
過多就會破壞平衡
加上唔應該近民居因為有毒
所以點都係要趕走佢

上yourube睇過有人用drone清佢成個出黎

其實佢地係人類地方先當係入侵性姐

益蟲泥拎來種花有冇益？
泥你老母咩

好撚風趣呀你繼續顯示自己嘅無知顯示連仔可以幾低莊

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

On9

得閒睇下蜂景都ok

let's rock

蜂景開揚

大到咁 好恐怖
仲諗住唔理真係痴線

舊時醫病都係放血，所以床蝨係益蟲嚟

打開就有蜜糖

屌你咁樣砌埋一齊
條蟲睇落變到好似好肥美多汁咁…

火攻最好

Asshole要點
當然係擊殺
話時話，啲仆街popo都幾撚似wasps
一味有破壞無建設，見人就屌就打
無差別攻擊
只盲目服從上頭（其實有時仲衰素過wasps之前連試頭都屌）

如果WASP係益蟲咁你都係
可惜WASP唔係益蟲

推你 第一頁負評個班人全部弱智

bumble bee多毛好qq

其實益蟲嘅定義係乜？
你只係喺人類嘅角度出發 咁對人類來講好多嘢都係害蟲
佢係自然生態食物鏈一定係必不可少嘅一環
而且Wasps有分好多種㗎白癡
你趕走佢唔係問題 但你唔可以將佢定義為害蟲
鬼唔知阿媽係女人 乜嘢過多都係唔好㗎啦 包括人類
你知唔知乜嘢物種係對自然生態平衡造成最大破壞？係人類啊屌你老母 常識黎講人類先係最大害蟲

其實益蟲嘅定義係乜？
你只係喺人類嘅角度出發 咁對人類來講好多嘢都係害蟲
佢係自然生態食物鏈一定係必不可少嘅一環
所有物種存在目的係保持生態平衡 就係益蟲
而且Wasps有分好多種㗎白癡
你哋經常講嘅所謂破壞生態平衡嘅害蟲/物種 我可以講99.9%係隨着人類一齊進化/增長 eg蝗蟲, 老鼠...
潛在意思 人類少咗 有害生物自然少咗
生態圈來講 大黃蜂一定比人類好唔知幾多倍

讀多啲書啦 唔一定要食害蟲先有常識嘅
你覺得自己受到威脅 趕走佢唔係問題 但可唔可以唔好亂咁拋書包 亂咁定義為害蟲

你知唔知乜嘢物種係對自然生態平衡造成最大破壞？係人類啊屌你老母 常識黎講人類先係最大害蟲
You = dumpass

Google完 長知識
但由細到大都俾人教黃蜂係害蟲

做乜姐你 on99
我有話過要殺曬啲黃蜂咩
咁大愛咁憎人類你搬去深山住啦
佢係食物鏈底層之外仲會同殺同層嘛
你知唔知佢習性係點架
佢對人威脅大啲架喎
咁趕走佢係唔係人類習性先
仲多到蜜蜂數量越黎越少你又唔講
平唔平衡依啲野係講現況

唔洗下下屌老母架嘅無啲家教
一陣生多個細佬妹又害蟲架啦

同埋呀白癡先生我邊句講過佢係害蟲呀請問？

所有物種係益蟲都講得出仲要人去讀書
同個弱智既點討論啊
老老實實無知唔係罪
無知仲要衝出黎柒做乜尻姐
縮返入你老母個閪算啦

首先你話 wasp=asshole 人哋外國幅meme係用嚟搞笑 你就當常識咁睇 咩叫唔係叫害蟲都唔係叫益蟲？都話唔好下下用人類角度出發
食物鏈底層唔代表越唔重要係正正相反
大黃蜂之間 習性大不相同 都話有好多唔同品種 你下下用肉食大黃蜂/虎頭蜂 比真係好戇鳩
習性係天性 你趕走佢從來唔係問題

回到蜜蜂數量越來越少呢個問題

去到大黃蜂廝殺蜜蜂
都係人類造成
Source 1:

Source2:

冇錯習性係改變唔到 但佢嘅數量 地方嘅產地轉移 好多時候係逆自然人類後天造成 有晒link俾你睇 得閒唔該讀晒佢 唔好只係識駁嘴 講事實唔啱聽就話人大愛
不嬲都話對住蠢人係唔使家教

你理解錯咗 所有物種（對生態有存在嘅必要性）都係益蟲 其實有害同有益係物種嘅角度之分

創意台

水炮

所以其實你一句「其實有害同有益係物種嘅角度之分」咪搞撚掂lor講咁撚多廢話做乜
我從來只係話wasp ＝ asshole
你要屌就走去屌話wasp係益蟲條on9啦

白撚癡 即係屌緊你太過主觀 唔夠客觀 講咁多廢話 係因為你柒咗都要駁嘴 當meme係常識咁睇, 對你係害蟲對世界係益蟲 你千祈唔好好似上面條契弟 搬wasps 殺蜜蜂嗰啲例子

吹到無他別咁殺 好似係你駁人地比錯資訊 自己唔夠客觀就話人錯 仲無知唔係罪
究竟係人類搞到佢哋破壞生態 定佢存在本身係破壞生態？兩個完全唔同概念 搞清楚啲邏輯先啦廢物 無知係罪啊 讀咁多書讀屎片 冇人教過你討論要客觀？

甲由對生態鍵夠重要啦
真係冇聽過甲由係益蟲

乜撚野啊屌你老母唉原來真係弱智
人地張meme從來冇講過佢係益蟲定害蟲，批評佢係ass hole既理由都怕你弱智get唔到list埋出來講點解要咁批評，成件事都好撚合理，你到底做乜撚野姐
最on9唔係批評佢係害蟲既人，起馬人地都從某個角度切入比埋例子講點解
最on9係你呢種扮撚晒中立話要切入唔同角度黎睇
但係就一邊屌話佢係害蟲既人一邊又對話佢係益蟲既人視而不見扮撚晒野

跟住佢又屌你唔代入生態環境黎考慮架啦

屌去起下底原來真係弱智黎唔係扮
唔撚覆啦，你自己單機啦
得罪講句 我一直係因為憎支那 先會參與呢場運動 企黄 但唔認為香港人值得擁有民主

好多害蟲 曱甴/老鼠 係伴隨人類一齊進化 包括數量同埋習性 老鼠本來係嗰啲田鼠 係因為隨着城市化 老鼠曱甴開始極惡化 加埋傳染病嗰啲嘢 即係代表大部份有害嘅係同人類掛鉤

而本身所謂虎頭蜂係對自然界控制害蟲有好大嘅作用
佢變到對自然生態嘅破壞 係人類將佢轉移咗產地 本身係亞洲帶到佢去歐美 而北美歐洲嗰邊冇其他物種contend到 所以先破壞生態平衡

最簡單你可以用澳洲自然生態環境作例子 嗰邊本身係獨立嘅生態環境 人類帶咗好多外來嘅物種過去 包括貓（曾經對嗰邊嘅鳥類造成好大威脅，有啲差唔多絕種添）

最好笑係你用曱甴同大黃蜂做比較
講事實冇人聽就大愛

生態研究

chi lun 線 大災難

List晒出嚟唔代表合理嘅 咁人哋反駁你list晒出嚟 講埋例子 都好合理啦 咁你又駁乜撚嘢 呢啲都有中立之分？都幾好笑喎？ haha
而家討論嘅係主觀感受咩？你覺得佢係asshole關我撚事 講緊佢係益蟲同害蟲嘅定義 佢本身對自然界就係益蟲 事實有價值觀之分嘅咩？ 而你仲喺度同我坳你嘅主觀感受
如果學你咁講傷害到人類就係有害 鯊魚鱷魚都係有害啦屌 最好成個地球圍繞着你轉 你起咗我底又點話？好撚驚呀 博唔到人就小人動作